有冇人放工返屋企日日對住電話

老婆係乜樣都就快唔記得

寧願做自己野
寧願同老婆傾計

同隻手傾計應該正定負

唉又比老婆屌我唔理佢掛住上連登